100位國際學者聯署公開聲明警告香港惡法製造寒蟬效應

"the Chinese party-state is weaponising students to monitor their university instructors in mainland China and Hong Kong."

“Universities are supposed to be a place for vigorous debate, and to offer a safe space for staff and students to discuss contentious issues without fear or favour. The national security law, which under article 38 is global in its scope and application, will compromise freedom of speech and academic autonomy, creating a chilling effect and encouraging critics of the Chinese party-state to self-censor.”

PR狗今次又要推咸濕post

LM

國際學者都出聲
大律師公會班人死左未

啲打風post加哂日期，PR五毛又冇得推舊post

嚟喇

Up